鬼滅再係咁紅會唔會拎奧斯卡最佳動畫

如題

Marvel 會唔會攞奧斯卡best picture?

會，不過唔知邊套可以拎到

會
我可以同你講一定會
依個真係好大機會
如果拎唔到我認你做契細佬

應該會攞諾貝爾和平獎
殺曬啲鬼令世界和平

吾峠呼世晴會唔會出席 ？
講返兩句英文